# Установка приложения

## Требования к мобильному устройству

Мобильное приложение работает на платформе Android версии 4.1 и более новой.

Телефон или планшет должен иметь достаточно свободной ROM-памяти для скачивания приложения.

Приложение работает на устройствах с экранами любых размеров, но обязательно должен быть тачскрин. Чтобы записывать голос и передавать его на камеру для воспроизведения, мобильному устройству нужен микрофон.

Чтобы успешно принимать контент от камер, приложению требуется подключение к Интернету не менее 1,5 Мбит/с. Это минимальное требование к сети; если у вас много камер или если вы настроили большой битрейт у своих трансляций, требования к каналу могут увеличиться.

## Скачивание и установка приложения

Скачать мобильное приложение для своего устройства можно через официальный онлайн-магазин Google Play. Перейдите по [ссылке](https://play.google.com/store/apps/details?id=ru.rt.videocomfort&hl=ru&gl=RU) или следуйте инструкции:

1.  Откройте приложение Google Play.
2.  В поисковой строке введите «Видеонаблюдение Ростелеком».

    ![](./img/install2.jpg)

3.  Убедитесь, что указан производитель PJSC ’’Rostelecom’’.
4.  Нажмите кнопку «Установить».
5.  После установки на рабочем столе появится иконка приложения.

    ![](./img/install3.jpg)

## Регистрация в системе

Приложение доступно корпоративным клиентам, зарегистрированным в сервисе.

Чтобы зарегистрироваться в сервисе, обратитесь к менеджеру Ростелекома.
